Proyecto construido en gradle, framework de automatizacion screenplay con serenity BDD y cucumber. Escenarios manuales y automatizados escritos en gherkin.


URL: https://www.booking.com/


features automatizados:

Front:

    Busqueda de Hotel 

    Busqueda de Vehiculo

    Busqueda de vuelo
    
    Login
    
    Login Failure

    
Ejecutar runner correspondiente a cada escenario.

Observaciones:   
    - version de google chrome 97.0.4692.71

